白石角算唔算全港最抵租租盤?

萬頭就有豪宅住

白石角根本就垃圾地段
車位唔夠 泊車貴到癲
坐車 又唔夠資源
落樓咩都無 想買個 condom都搵唔到

白石角同掃管fuck
真係咖喱味嘅屎鬥屎味咖哩

新樓同豪宅係兩樣野

但係夠靜夠靚夠平喎

睇下白石角海濱長廊，行過好似參觀示範單位咁

朝早見人排隊等巴士嘅人龍戥佢地慘，無一架係白石角有總站，靠大埔車行吐露港過黎，國際學校個燈位又例塞

班aa9成日sell 幾多人住就起地鐵站
屌奶星 由2017年講到而家
地鐵提都無提過
根本就過爐打飛機 明明大學站就咁近

好似白石角站規劃都無埋

退左休唔駛返工返學咪好住囉

7-11 同 MARKETPLACE 買乜都有

無公屋係附近已經係好正

都話咗無港鐵站啦

VAN仔10分鐘到沙田

退休真心正

勁多普通話

有711 仲有759

講平掃管笏平過你一大截反正大家都西

有幾平?